香港發現有兩個隠身人失蹤

七警案明明有七警，宜家告入五個，咁如果個兩個脫罪，都仲係欠兩個黑警
公開呼籲大家周圍抄淨番個兩個出黎，咁先公道

做乜撚

隻隻字都識

你地用腦諗下 7警打人2個認唔到就唔洗捉？即係依架有2個警員知法犯法 打人唔洗比人捉/供出黎 警察犯法 認唔到就唔洗捉呀 咁以後仆得街 班撚樣個個矇面開槍 認唔到都可以冇事